上水警署不足一個月內 第二度遭掟汽油彈

沙頭角公路龍躍頭段8號上水警署，今日(9日)凌晨4時25分，上址的天台及停車場位置冒出熊熊火光，警員查看發現疑遭人投擲汽油彈，地上遺下玻璃碎片，並知會消防到場協助處理，正翻查天眼片段追查歹徒行蹤。

是次為過去不足一個月以來，上水警署第二度遭人掟汽油彈。11月17日凌晨4時48分，上址近停車場位置突現有火光冒竄，消防接報到場開喉將火救熄，調查後認為有縱火成分。警署建築物外牆及泊車處有燒過的痕迹，警方在現場檢獲懷疑汽油彈碎片進一步檢驗，事件中無人受傷。案件列作縱火，交由大埔警區刑事調查隊跟進。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191209/mobile/bkn-20191209044513333-1209_00822_001.html

強烈遣責 仲未有狗死

靜靜雞

胡師父

幾時先中車
燒門口冇損傷

靜靜雞
唔使有片

慢慢upgrade啦

又想屈手足

死差佬死不足惜啦

自煮燃發